所以媒體應該每日攪個記招集中報導黑狗暴力

要蓋過政府每日都出既記招，盡量令到多人知道，隻中報導，所有料大家集合一齊，藍絲大多弱智，睇得多自然就會轉，同埋盡量令大陸都可以知道香港發生既事，爭取多一個就得一個。政府記招各大傳媒應該杯葛唔好去，更加要令呢個政府無力，無必要次次都等佢地出黎9up